星期日收集755袋血 紅十字會：仍然不足

星期日前往登記捐血人數有996人，成功收集755袋血液。
血庫現時存量維持在非常低的水平，所有血型血液仍十分短缺。中心懇請合資格捐血市民，前來捐血，讓血庫存量回到穩定水平。

開源唔得咪節流

香港咁多廢老，坐車又有優惠，搵佢地捐啦

屌你老母以後輸血前驗有無香港身份證 無就無得輸 咁咪夠血囉屌你老母

廢老捐血 送蛇齋餅粽 最實際

今日咁多大客來做手術
梗係唔夠啦

垃圾紅十字會

中央話就快取消一國兩制

到時行大陸個套

如果講明唔比支那人有舞得諗?

公開聲明d血唔會比支那人，就算係香港做手術既支那人都唔比，咁咪捐囉

用水溝淡佢咪有二千袋

捐俾支那，不了

民主黨日日都告急
咪有大把on9仔上當

有755袋仲唔知足,紅十字會真係貪得無厭

其實平均每個星期用幾多血

仲有咁多傻仔捐
不捐血運動要加把勁宣傳啦

用左去邊又唔公開
一味話唔夠
血牛都死啦

唔節流就唔捐

基本上日日都不足架啦
個人建議所有藍絲出去捐就岩架啦
班中國龍的傳人D血都純正D, 捐晒出去就岩架啦